有無玩緊CMB嘅巴絲 (86) 光復香港！

以後CMB記得講埋暗號, 時代革命

除左真係abc 我其他都會打打下打中文

既然新post

巴打PW係咩啊 追左上個post都搵唔到你

可能唔係活躍用戶？

係咪關prefernece事

啲數字
頭2位 係歲數

後3位 係 高度

之後距離? 但距離8咁少?

相既數目

photos

Po到有人like為止！
21 178 2

奶茶絲幾大

有冇女嘅pw

我search唔到仔

其實平時同朋友傾多數英文， 易打d🤣🤣

唔鍾意對打英文

我會照打中文

唔抗拒 但有時有d 打到1999 我就好想佢打中文

唔set extreme 高度 真係好難比人search到

搵唔到你喎， 巴打

絲打幾大

冇啦冇啦Search完我pw既個個都唔like我
玻璃心

你係咪太細個
我preference 個age range set 返大d

再試下

like 完你, 你都要聽日12點先知

佢係discover like 完你, 你聽日discover 會見到個profile 寫住 liked you

261783
唔係掛 唔通真係咁慘 單機app

但每日只係會Show一個liked u？定無限
等聽日派彩

我唔知係咪無限.. 但我試過一日discover 有兩個liked you

一見到對話唔對路就唔傾囉

應該無限？

如果冇我真係Del app la

新post LM

有無d老人區，30up既巴打
利申:3x

你pw呢

無喎🤦🏻‍♀️

係，我成日都要重開幾次先send到

人瑞揮手

你pw係咩呀

搵唔到呀

我搵唔到巴打，不如咁啦，我放我pw，有興趣就like我啦
PW:351604

🤣🤣🤣應該唔會呱

無出去？
雖然我都有傾左耐嘅....但出去一次就🤣🤣🤣
不過我知佢ok 我😂

唔係,你唔係好細個架咩

咁我改一改
351254

搵唔到呀，我改左351254，睇下你搵唔搵到

你唔係廿幾歲咩

點解可以傾到咁耐😱

傾左先算啦
多個朋友都好

其實我唔明兩個香港人點解要係咁講英文

yes

清 宣傳易咁款
爆左like未

唔係三張相?

利申:肥毒絲

孤獨老人

我開左個TG group

唔洗大家追post追得咁辛苦

有張喺個海度?

tg group下次可以放 #1置頂

想問下你地打個個number有咩用

熊絲咁高質都match唔到, 巴打唔敢高攀炸

有咩用

搵唔到呀，我pw351254

想問D 密碼有咩用

我大你4年，pw351254

弱弱一推
21 178 2

看#1

你揀人range係咩
諗緊比唔比豆

想問下個pw 係個APPS到點輸入架

搵人。。。年齡，身高，相既數目

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。

唔係好明

不如你講下你唔明邊一忽

[

咁我打完有咩用??

唔係呀

比絲打揾你

熊絲match 唔match我傾計呀

咁我點樣搵絲打?

絲打LIKE巴打唔洗比豆?

絲打可唔可以like一LIKE我測試下...

巴打like唔like得

等絲打搵你，like要比豆，係suggested先唔洗

唔係好明 可唔可以入TG講

第一次玩 想問下邊度搞pw嗰啲🙈

睇 #1

打完之後等女仔靠E D 料sort 左再 like你

好 唔該

其實女仔個邊係點玩法

咁樣呃豆架咩

路過等絲打pw

希望有緣match 到
311743

你永遠不會成功

其實我都唔明， 講英文唔會特別令我想同你傾落去

啤姐唔好唔開心

睇第一個comment

人貴自知

得閒上黎傾下

只係習慣🤣

Student?

係會快d 既。。。 但中文有親切感

孩子 搵返以前啲post睇下平叔攻略

係咪cmb 最好用?

有冇用過其他 可以推介

我EX分手果期都狂打英文, 佢同同事先普通朋友係打英文

應該係hi嗰個開始講英文所以就答英文然後就變成大家都講英文

我會照回中文

Edu?

唔係啊 唔通真係咁無緣

191712 浸中🙈🙈

對方都係？但有冇約出尼？

留名先

完既意思係冇再聯絡？點解既

推

受到啟發, icebreaking 留左句 光復香港
如果match 完個女仔識回我時代革命就好

ching 唔驚對面係狗咩

我都留左🤣🤣

呢句野無問題喎

Pw

好想快啲可以Del app

21 178 3
巴

新post等高質絲

係狗咁又點, 有咩好驚

*既

可能唔小心一開始㩒錯
利申： 試過🤦🏻‍♀️

好hurt 囉
利申, 被試過

㩒錯都講聲啊

派彩 唔知有冇match 到絲打

hehe

死火, 冇乜好著緊既感覺

扮工嘛 冇野做即睇

點睇到已讀不回？

一定唔係我🤣

premium 囉

做得好

哇， 有錢人喎

藍絲真係不了

正評不解釋

新人留名

人地認真對待交友呢項活動
不過好似有一星期免費試用

巴打好有心， 果個絲打好有福

Audit 真係燒生命

有一個like左唔知係咪絲打

咁搞笑🤣🤣

咁好正常好多人都係想搵另一半先玩app.
中同無機咩？

咁要睇下佢地撩唔撩到話題傾而約出黎喇

我見discover 有人like 我，以為係絲打
問佢係咪連登絲打之後，佢答我唔係之後quit 埋chat
連登形象咁差架咩

今日12點食白果
再po
21 178 3
Name start with W

唔好咁諗， 可能佢係藍🤣

🤔🤔🤔電左頭髮？

低汁巴留個名
24 200 4

我寫左要黃絲

我覺得都唔駛quit chat 啫.. 唔通sale 你連登開account 咩

以前有女性朋友做big 4, 做到個樣勁殘🤦🏻‍♀️
睇到都慘

琴日好似有人搵我失敗
今日再試下先

HKU ?

沙田？ CU ?

幾好啊👍🏻👍🏻👍🏻
真心嘅

City ? Banking ?

巴打話通常係呢度俾完PW 會有🤣

睇唔到名， 點睇🤣🤣🤣

有好多搵唔到😢

我都搵唔倒

Nat?

251567 絲

冇wo

完全唔relate 嘅

沒有沒有

咁搵唔到

老娘交友路也太不順了吧
251617盡地一煲

161 多到搵唔到

冇
未婚未孕冇落過仔
講嘢比較誇張姐

251497 盡晒力

有透露小小政治取向

Ys

每日有6個彈出嚟畀like咗你嘅, 3個畀你like。discover 都會有幾個like 咗你嘅

唔係無機 但識真人感覺太怪 唔會俾profile啲假相呃到

留名多次 24 200 4巴

好可惜😢

[member］三十頭啲男人味
好矛盾 有時想搵個已經玩夠嘅
定性左冇咁容易受誘惑 識得珍惜人
但佢玩開又覺得佢太識玩 唔真誠
虛心請教求意見[/member]

Icebreaking 其實係咩尼？

好多都係🤦🏻‍♀️

好似冇打野😂

好勵志😍😍😍

銀？

各位巴絲， 8 下有無識人學歷相差好多， 人工又有差別嘅會最尾行到最後？ （女高過男）

利申： 唔係我， 係我朋友🤣🤣🤣

要睇下個男嘅可唔可以承受周圍嘅閒言閒語

我，我地一直都唔覺得有問題，分左手睇返轉頭，其實係陰d陰d咁消磨緊我地感情。

竟然係咁？ 點消磨？
鬧交？

如果雙方都唔介意閒言閒語，其實無所謂

琴晚po完pw即刻有match

係咪discover 見到？

係呀 likes you個到係咪要課先會睇到

我有d 懷疑男人個 likes you 係應該無野
女仔係suggestion like back 返都已經去左chats, 係discover like 完又係出返係discover

從未鬧過交，收入會影響生活習慣，就以happy firday為例，佢中意同朋友去有liveband+飲酒既地方晚飯，我地一齊兩年，我一次都冇同佢去過，因為我覺得貴+嘈+食物難食，重點係佢d朋友我唔岩傾，大佬呀講game講高燈講網上meme我就有共嗚姐 所以佢d朋友我都極少見， 調返轉我尼邊都係一樣，我同朋友中意大排檔/打邊爐果d，食完中意去7仔買野飲轉場去公園繼續吹。

會有架 like back就Match左

你都無matches?
我新來的 第一個見就咁既

我係win嗰邊返學
不過都成日摺lib飲茶

有match已經好好

睇下我岩唔岩 231402

緊係絲 痴線

試下 231452

我個科加埋我得兩個香港女仔

其實我都唔係好識都話新黎

紅衫同狗？

拿 你搵多最後一次
真係無就無緣

可以得閒上黎吹下水

其實點解你地會有豆去like人 課金

新手學野

明明我都見到你 唔通睇錯了

應該唔係掛
可能skip左 我都無日日打開

我轉返啦應該唔會搵到

咁都幾唔夾。
不過我覺得咩都有好玩嘅地方， 大排擋或高級餐廳食飯一樣， 有得諗嘅地方😊😊

請教下大家
玩左冇耐 有交換contact
但發現冇好岩傾 唔覆佢wtsapp會唔會好衰

咁如果佢又再r返我吹水呢

啱

喺

比例係20個人 一個男仔同一個gay

如果就係你
明白了

留一留先

傻喇
依個時勢既巴絲手足
都係高汁

少上連登
睇錯

21 178 3

241653 絲
如果match倒希望巴打唔好hi完就消失

editor

sor身高太公廁
改左241963

試下241963？

唔見喎

多謝巴打聽日見

改番正常身高啦

都係無 可能無緣

或者你留pw？或者我search倒你呢

對唔住啊巴打，search唔倒你

嗰啲數字係咩黎

Pw 睇#1

可唔可以俾多次Password

……都係冇
preference 都要改架咩？唔係filter就得？

聽講話大家既preference會影響到你搵唔搵到人

試下241993？

睇落應該冇問題？

Set左記得kill app

原來仲要kill
多謝提醒

竟然cmb都係木木花焦子

唔好篤爆我
傻更更用左網名改唔番已經好惨

尼個就係我所講既陰d陰d，我地都冇諗過夾唔夾既野，根本唔視佢為問題，到分手先睇返，原來我地一個共同朋友都冇。
但如果你問我下個又係咁仲考唔考慮，我都會係咁睇，我唔會視尼d為問題，相愛就夠，以後唔愛係以後既問題。

唔夠愛 始終係硬傷
到底點先可以多d愛？
付出了自己好多既精神心機 結果都係被犧牲既一個

即係點？ 唔太有feel 都出？

唉，完全係依種感覺

完全同意....
就好似少左期待的感覺

竟然係咁😱😱😱
咁唔岩feel 就唔再傾？

玩同認真， 其實應該好易分。
唔對路就唔好再繼續

有無特別經歷分享？

21 178 3臨派彩一推

10.20 尖咀見

有時係suggest到 有時係discover到既

只係好多人中意開黎享受下揀仔/女，打比喻就係 好多人肚餓會打開個雪櫃睇下，入面咩都有，但你要佢煮咩？不了。

新手

Tt?kelly?

男喇
我咁耐以黎得一個女出聲先

Cmb我未遇過女出聲先

有
但係sales

我成個窮鬼咁，唔會見到sales

好快比埋電話你
然後Google就知係sales

我試過出聲先
但被人已讀不回
所以我唔會再出聲先啦

我都係窮hi窮到出面

咁我經常出聲先，啲女都係唔回
我用咗一個月其實已經用到有少少頹

就黎有新post

先一個月就頹

咁應該要轉去tinder

tinder 太多sales

日日有match 然後又要諗點打招呼
講完又唔知佢回唔回我
有啲一日回一次
有啲講講下居然藍絲
有啲講講下就要約出黎，又要見新人

given 我係一個唔鍾意講嘢嘅人

尋尋覓覓冷冷清清

藍絲
執到都喊3聲

新post